const QuizData = {
  A1: [
    {
      questionText: "Come si dice 'hello' in italiano?",
      answerOptions: ["Ciao", "Arrivederci", "Grazie", "Per favore"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'goodbye' in italiano?",
      answerOptions: ["Ciao", "Arrivederci", "Grazie", "Per favore"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'please' in italiano?",
      answerOptions: ["Ciao", "Arrivederci", "Grazie", "Per favore"],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],
  A2: [
    {
      questionText: "Come si dice 'thank you' in italiano?",
      answerOptions: ["Ciao", "Arrivederci", "Grazie", "Per favore"],
      correctAnswerIndex: 2,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'yes' in italiano?",
      answerOptions: ["Sì", "No", "Forse", "Sempre"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'no' in italiano?",
      answerOptions: ["Sì", "No", "Forse", "Sempre"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
  ],
  B1: [
    {
      questionText: "Come si dice 'I love you' in italiano?",
      answerOptions: ["Ti amo", "Ti odio", "Mi manchi", "Ho bisogno di te"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I miss you' in italiano?",
      answerOptions: ["Ti amo", "Ti odio", "Mi manchi", "Ho bisogno di te"],
      correctAnswerIndex: 2,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I need you' in italiano?",
      answerOptions: ["Ti amo", "Ti odio", "Mi manchi", "Ho bisogno di te"],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],

  B2: [
    {
      questionText: "Come si dice 'I hate you' in italiano?",
      answerOptions: ["Ti amo", "Ti odio", "Mi manchi", "Ho bisogno di te"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am happy' in italiano?",
      answerOptions: [
        "Sono triste",
        "Sono felice",
        "Sono arrabbiato",
        "Sono stanco",
      ],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am tired' in italiano?",
      answerOptions: [
        "Sono triste",
        "Sono felice",
        "Sono arrabbiato",
        "Sono stanco",
      ],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
  ],
  C1: [
    {
      questionText: "Come si dice 'I am hungry' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho fame", "Ho sete", "Ho sonno", "Ho freddo"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am thirsty' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho fame", "Ho sete", "Ho sonno", "Ho freddo"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am sleepy' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho fame", "Ho sete", "Ho sonno", "Ho freddo"],
      correctAnswerIndex: 2,
    },
  ],

  C2: [
    {
      questionText: "Come si dice 'I am cold' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho fame", "Ho sete", "Ho sonno", "Ho freddo"],
      correctAnswerIndex: 3,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am scared' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho paura", "Ho caldo", "Ho freddo", "Ho sonno"],
      correctAnswerIndex: 0,
    },
    {
      questionText: "Come si dice 'I am hot' in italiano?",
      answerOptions: ["Ho paura", "Ho caldo", "Ho freddo", "Ho sonno"],
      correctAnswerIndex: 1,
    },
  ],
};
export default QuizData;
